[風火輪] 陳雲：暫緩與撤回一樣的。

陳雲：我兩日前到臺灣，方便法界做事，香港終於一如所料，出了大事，
逃犯引渡條例撤回，暫緩與撤回一樣的。是次香港憲法保衛戰第一役勝利，皇天保佑香港。
林鄭月娥在推出逃犯引渡條例修訂，犯下兩大政治錯誤。首先，對內方面，香港民眾抗議引起警察血腥鎮壓，乃一九六七年暴動之後之首次，令美國可以將香港自治納入中美談判議程，美國國會推出《香港人權及民主法案》，以人權保衛香港免受鎮壓，以民主保衛香港自治，以維繫《香港政策法》之繼續執行。
其次，林鄭月娥下令血腥鎮壓，令中華民國在台灣之朝野沸騰，證明一國兩制之潰敗，中共統一台灣之議程崩潰，習近平部署五六年之媒體滲透，候選人拜託，全盤敗北，美國更加振振有詞拱衛台灣之主權。習近平之永遠國家主席之使命告吹。
是次香港政府處理逃犯條例修訂，習近平總書記及林鄭月娥特首必須負上政治責任。兩個只能活一個！或者，兩個先後陣亡。

一早話左佢係共諜
真共諜

利申佢學生

咁義士呢?

Sor lag 機出左兩個post

推返呢個

覺得佢無講錯

如果真係佢講撤回點同中央交代

如果唔撤回又點同市民交代

只能夠用折衷方法

陳雲次次都中
等睇連登仔炒車